如果香港人大部分集體訓街 香港樓市會唔會大跌

仲有無咩可以令香港樓價變得正常 唔係依加d炒價

咁係有！

比猶差告鳩你遊盪

無錢租劏房 都要比人告